長毛而家送緊棺材去特首辦!!!!

LIVE:

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

展現各有各做精神

lm

長毛好似好耐無玩過

送比壽終正寝既林鄭

好耐未見過呢個指定動作啦

都好幾年無見過
當年抬棺材都俾人話暴力

佢早排喺頭條新聞都認咗自己老
不過既然多個人到呢個年紀仲肯出嚟玩
又有乜所謂呢

好似時光倒流 睇緊2000年代初既新聞咁

抬個個仲辛苦

暴？邊到暴，有血咩

講粗口都話驚比位人入啦d道德撚

桃花依舊 人面全非
依然係同一招

網民號召今晚重設連儂牆

兩退休警落網 涉油塘打人

多人前日在油塘站與設置連儂牆的青年對峙。

【本報訊】港鐵油塘站及附近大本型商場，前晚有青年設連儂牆期間，遭大批惡煞推撞及挑釁，雙方一度有逾400人在現場對峙爭執，至昨日凌晨人群始散去。警方表示，衝突期間接獲四宗涉嫌襲擊報案，並以涉嫌普通襲擊拘捕兩名分別56歲及57歲的男子。據悉兩人均是退休警務人士。現場連儂牆其後被清理，有網民號召今晚重返油塘重設連儂牆。

相關新聞：設義士保安隊 護牆防暴

網民號召今晚重設連儂牆

消息稱，涉襲擊被捕的兩名退休警，其中56歲男子涉嫌在油塘站外襲擊一名33歲女子，受害人報稱面部受傷被送院治理，被捕男子已獲准保釋。被捕的57歲男子，則涉嫌在油塘站外襲擊一名17歲男子，受害人拒絕送院，其後表示不追究，57歲男子已獲無條件釋放。兩案均暫列普通襲擊，交由觀塘警區重案組跟進。警方亦接獲三名分別17歲至22歲男子報稱遇襲受傷，其中兩人要送院治理，另外一人則拒絕送院。

前日有青年設立連儂牆時被惡漢圍堵以粗口辱罵。有網民發現，有份圍堵的人至少有兩人是休班警察，包括一名大罵青年「躝屍趷路」的警長。揭發事件的網民Benson Tsang指，當時對方的態度「衰到冇朋友」。油塘有不少紀律部隊宿舍，Benson估計對方「應該住喺附近警察宿舍」。

另有網民指，一名休班警亦有份在現場圍堵叫囂，當有記者上前向他提問時，他即時迴避，更對鏡頭舉中指。《蘋果》昨向警方求證兩人身份，並詢問若指控屬實會如何跟進等，警方回應稱沒有補充。

油塘站外的連儂牆前晚遭惡漢踩場，至凌晨有不少青年再重設，但至昨早連儂牆已被全數清走，只有零星石柱貼上「油塘人加油」、「香港加油」、「遍地開花」等字眼。有網民在討論區號召今晚重返油塘重設連儂牆，獲部份網民支持，但有網民認為風波稍息，暫不宜在油塘警察宿舍一帶與「藍絲」硬碰。

■記者李家傑、李鈺廷

上一則
上一則
設義士保安隊 護牆防暴

下一則
下一則
便條守望者 見證牆滅牆起

設義士保安隊 護牆防暴
便條守望者 見證牆滅牆起
大埔人 包膠護民主
梅窩人 深紅區發聲
35萬新選民登記 97後新高
反送中示威者「企爆」葵青區會
工聯會誤導學員簽名撐確認書
連儂牆遍地開花 陳肇始：如礙衞生會處理
杰仔爸媽：活下去才能發聲
疑抑鬱港人增至9.1%
民建聯區會「食人血饅頭」被狙擊
陳淑莊帶病弔唁：電療照遊行
盧建民心意卡「淚水千斤重」
6.12中槍司機後遺無窮
「尊重消費者意見」百老匯撤TVB廣告
黎智英晤博爾頓 促華府援港
抗爭爆發後 王志民首撐林鄭
袁天佑開放「紅牆」願天祐年輕人
明光復上水 民陣7.21集會
吳思諾倡搞青年議會
西環集中營：外國勢力打中北京痛處
跆拳黑帶護連儂牆 捱13拳不還手九龍灣撕紙王被控襲擊

講粗口會打冷震

老實，大愛支共諜長毛幾十年柒夠未？？？

始終長毛都老啦⋯⋯
佢坐完監之後個人老咗好多
唔覺唔覺原來佢都六十架啦

佢自己都認老

佢自己訪問都講左話已經老

不過佢個套今時今日已過氣

咪R左個尊貴議員做囉，好多權貴恨成世都無呀

好耐冇見

抬棺材點少得古思堯，去咗邊？

咦原來長毛仲喺道

上次見佢係抬住個捐款箱 今次係抬棺材 終於醒覺啦

當年掟條蕉 推下鐵馬都全民聲討了

百貨應百客

真。各有各做

佢企開咗

木棺材咁揼本

棺材幾錢副

差緊個人掟陰司紙

入面寫最平都幾千
攞紙整仲好啦 畀777咋嘛

流咗

汗

以前用紙棺材，而家用真嘅！

宜家係大圍火車站擺街站

會唔會太old school

anyway 唔阻佢

林奠

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

長毛

仲玩埋呢啲小丑嘢 收皮啦 屌票毛